乜Q水個代言人

最近乜Q水 畀人鞭得咁勁ge時候

原來其中一個代言人間Gym room 4月ge時候懷疑有開門做生意（政府果時玩限聚令健身中心都要close）
但個Fb Page d 相 見到話 8weeks challenge
咁究竟係佢違反限聚令？ 定
8weeks challenge 唔係連續week？

同層近出入口係工人姐姐Ge集散地（星期六日有幾多人出入同唔帶罩就唔清楚）

資料來源：

保障受害人